|Switch/3DS(104)|一號晚十點Super Smash Bros. ULTIMATE 發售前終極發佈會|

Super Smash Bros. Ultimate
DIRECT 20181101

香港時間一號夜晚10點
介紹Smash Ultimate尚未公佈之內容
時長40分鐘

日文直播:

英文直播:

直落下場! Nintendo Treehouse直播遊戲gameplay,
其中包括Super Smash Bros. Ultimate, [gold]Pokemon Let's Go, Yoshi's Crafted World 同 Diablo III: Eternal Edition

直播:

重温其他Smash Direct:

E3 18, 25分鐘

882018, 26分鐘

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始營運
可享有7日試用期
*香港會員服務開始日期未定*

收費:
個人每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
亦設家庭計劃, 建立8人家庭群組, 只需購買一份家庭會員(34.99USD), 8人即使處於不同國家, 使用不同Switch, 也可享受完整會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

iOS/Android Nintendo x Cygames 新作
「Dragalia Lost ~失落的龍絆~」現已開放下載

—————————————————

Switch系統更新6.0後，可以用同一個Nintendo ac 同時登入多部Switch，並於已登入嘅機度遊玩該ac 已購買之eShop遊戲。此外，現可透過網頁遠距離將Switch與main主機解除綁定。

—————————————————

Online 會員 NES遊戲 今後追加遊戲

(SP) – Special version

October:

Double Dragon (SP)
Gradius (SP)
NES Open Tournament Golf
Solomon's Key
SUPER DODGE BALL
Super Mario Bros. 3 (SP)

November:

Dr. Mario (SP)
Metroid (SP)
Mighty Bomb Jack
Super Mario Bros. (SP)
TwinBee

December:

Adventures of Lolo
The Legend of Zelda (SP)
NINJA GAIDEN
Wario's Woods

—————————————————
[/quote]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

常見問題
Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

連登post(103)

任天堂平台遊戲發售表(更新至11月1日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 秋:
Switch 10月4日 DLC Overcooked 2! Surf ‘n’ Turf
Switch 10月4日 WORKxWORK
Switch 10月4日 Art of Balance [eShop]
Switch 10月4日 角落生物 あっまれ！すみっコタウン
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月5日 Assassin’s Creed Odyssey -Cloud Edition- [eShop]
Switch 10月11日 Tricky Towers [eShop]
Switch 10月11日 遊戲發展國++ by Kairosoft [eShop]
Switch 10月11日 冒險村物語 by Kairosoft [eShop]
Switch 10月11日 溫泉物語 by Kairosoft [eShop]
Switch 10月11日 Child of Light | 光明之子 ~Ultimate Edition~
Switch 10月12日 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX- 國際版 [中文]
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月17日 The Jackbox Party Pack 5 [eShop]
Switch 10月18日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 10月18日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 10月23日 Windjammers [eShop]
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Puyo Puyo eSports [eShop]
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月25日 夜迴 & 深夜迴 for Nintendo Switch
Switch 10月30日 Lego Harry Potter Collection
Switch 10月30日 孩之寶 Game Night (大富翁/Risk/TrivialRursuit 合集)
Switch 10月 Superbrothers: Swords and Sorcery
Switch 10月 Zarvot
Switch 11月1日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月1日 Sports Party
Switch 11月3日 Diablo III: Eternal Collection | 暗黑破壞神 III：永恆之戰版
Switch 11月5日 Moonlighter [eShop]
Switch 11月6日 WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月6日 Monster Boy and the Cursed Kingdom
3DS 11月8日 路易吉洋樓1
Switch 11月8日 Valiant Hearts: The Great War | 英勇之心：偉大戰爭
Switch 11月15日 RPG Maker MV Trinity
Switch 11月16日 Civilization VI | 文明帝國 6
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
硬件 11月16日 大亂鬥特別版PRO手掣
硬件 11月16日 港版Pokémon: Let's Go特別版主機
Switch 11月19日 Billion Road
Switch 11月20日 Warframe [eShop] 免費
3DS 11月21日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月21日 快盗戦隊ルパンレンジャーVS警察戦隊パトレンジャー
Switch 11月21日 HUGっと！プリキュア
Switch 11月21日 ウルトラマンR／B
Switch 11月22日 Robotics;Notes DaSH
Switch 11月29日 信長の野望･大志 with パワーアップキット
Switch 11月29日 超・逃走中＆超・戦闘中 二合一
Switch 11月29日 KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 | 仮面ライダークライマックススクランブル ジオウ [中文]
3DS 11月29日 Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-
Switch 11月30日 Ark: Survival Evolved
Switch 11月 Bullet Age
Switch 11月 Levelhead
Switch 11月 Transistor
Switch 11月 This War of Mine
Switch 11月 RollerCoaster Tycoon® Adventures

2018年 冬:
Switch 12月6日 Little Friends - Dogs & Cats -
Amiibo 12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
硬件 12月7日 港版任天堂明星大亂鬥 特別版 主機
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch 12月13日 Dragon: Marked for Death
Switch 12月20日 Dragon Quest Builder 2
Switch 12月20日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 12月20日 Fit Boxing
Switch 12月20日 塊魂REROLL
Switch 12月20日 方根書簡 Last Answer
Switch 12月27日 真三國無雙7 猛將傳DX
Switch 12月 Desert Child
Switch 12月 Everspace Stellar Edition
Switch Killer Queen Black
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch Treasure Stack
Switch V-Rally 4
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER

2018年:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Valthirian Arc: Hero School Story
Switch 陸行鳥 Chocobo’s Mystery Dungeon EVERY BUDDY

2019年 初:
Switch 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3
Switch Wargroove [eShop]

2019年:
Switch 1月11日 New Super Mario Bros. U Deluxe [中文]
Switch 1月11日 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch 1月15日 鬼武者 Warlords
Switch 2月7日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月 Trials Rising
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 5月 Team Sonic Racing
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch Daemon X Machina
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Night Call
Switch Children of Morta
Switch Slay the Spire
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch Hellpoint
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
3DS 毛冷卡比加強版
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI S
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch Road Redemption
Switch HYPER SPORTS R
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Amiibo 大亂鬥Ulitmate -Daisy, Simon Belmont, Richter Belmont, King K. Rool, Chrom, Dark Samus-
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Hollow Realization
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)

垃圾bamdie咁撚狼唔好去搶？
之前400yen3首已經燥，而家攞返d店舖特典尼賣150yen一首？
重點係隻ps4個個月更新6首都只係賣500，如果一次過買半年係2500
而家係唔係任豚好撚好蝦姐
不過有game有鼓無理由無歌都係要死死氣shut up and take my money

5首都只係賣500

我要xb2呀

雖然機會真係唔大
DLC就一定

一定啦，唔買呢隻都冇乜其他game 玩

over曲ps4 同pc都有

任豚冇資格講呢d說話

ps4冇switch 咁少game先

基本智識係任天堂d game好on9

都白痴，以為上一個post推爆我就唔會講啦咩
我最多咪拎埋上個post d留言過嚟

大亂鬥3月大叻第一次出Title
同年12月就出真係算係咁

好過某啲廠同一隻game E3幾年先有得玩

用心製作
你咁快整好即係罐頭啦

咪當我Lulu
明明係移植game黎
咁都要等幾年就執左佢啦，任地獄

仲有一個鐘

個post 中間唔見左好多層
係咪又係條on9

我哋D 3A大作當然要番幾年時間啦
老任D兒童向game兩年都比多你

透明人間

期待

不過認真，我真係中意卡通畫風多過寫實好多
所以好多歐美game都玩唔落去玩唔長

下 老任個隻yoshi叫咩 係咪黎搞事

叫正版遊戲

塞恩古城門口第一段路死六十幾次

打機真係睇口味
有人鍾意寫實故事 有人鍾意卡通風格

唔好好似某啲人咁非寫實就垃圾

廢機成個2018年得隻大亂鬥同mario party兩隻game叫見得下人都咁撚自大

炒隻dark souls冷飯任豚都打曬飛機啦

成個2018年switch 有幾多隻game 見得下人呀
冇乜game出既廢機fans都咁撚自大

鴕鳥心態在心理學又稱鴕鳥症候群（Ostrich Syndrome，美國心理學家Elliot Weiner提倡），是指懦弱而不敢面對現實的以求得心理上的安全感的行為。鴕鳥在遭遇危險時會把頭埋入沙坑，蒙蔽視線自以為安全，是種逃避現實、視若無睹、推卸責任、自欺欺人的心理。

DELTARUNE Chapter 1 OST
之後會點出

唔知會唔會真係同上集有關
我覺得係平行世界

嗱過左24小時喇

信老任，希望今次係核彈級

我估最多好似shovel knight咁做AT/道具

入得場

Super Smash Bros. Ultimate
DIRECT 20181101
半個鐘後開始
介紹Smash Ultimate尚未公佈之內容
時長40分鐘

日文直播:

英文直播:

直落下場! Nintendo Treehouse直播遊戲gameplay,
其中包括Super Smash Bros. Ultimate, Pokemon Let's Go, Yoshi's Crafted World 同[gold] Diablo III: Eternal Edition

直播:

半個鐘

我覺得咁岩得咁橋
Sans/Undyne係好型但又唔係主角
Frisk作為主角但又諗唔到有咩功能

夾埋已經有10萬人等緊

包含成人內容版直播link

桜井 政博
‏
あとしばらくで始まります。23時から。
たった1本のソフトの紹介であるのですが。 が?
リアルタイムで観るのがいちばん面白いですから、ぜひ。

嚇死以為早開原來廣告

點解會有成人內容,到底係咩呢

因為會直落treehouse有可能係因為diabloIII

我去zero 個台度睇

PS.. 打smash 果個zero,唔係香港果位

40萬人了

19幾萬人喺度等direct

my body is ready

All aboard the hype train!

來了

lateeee

日版開晒 美版遲咗咁多嘅

KEN

ken

豪鬼

會公佈全部角色

屌唔係

有龍果然有ken

點解會揀佢

LEAK已錯

估你唔到

光焰集氣

火爆貓

應該最尾仲有驚喜掛

啲毛

火貓不意外

youtube 日版快過美版好多喎
班IT9點做嘢

唔介意當DLC賣

想睇整假banner條友係點做到

勁多巧合

Last challenger

Last new challenger

其他要dlc啦

又話好準既

全部啦

即係插件啦

應援團

課金game

變化咪好撚大

應援團真係嚇死

クロム係咪仲係冇得用

參戰左啦

今次參戰咗啦

連零系列女女都係插件

唔會係所有角色都有所有spirit造型呀

雙飛

幾時出新作

睇唔明

會令到全部人嘅角色都唔一樣

要收集既野咪好多

仲會進化

我都唔明，單機嘢嚟？

點解有種課金抽抽抽嘅感覺

應該係
連線對戰入面比人power up角色的話實唔平衡

Sakurai baby wyd....

收集插件
裝左唔同能力之類

有排玩

連呢堆都冇XB2

啲spirit真係乜人都有

有三雀

插件有聖戰系譜

淨係配件都儲到佛誕

所以依隻應該預玩好多年

多野儲好呀

GSP

sell 有線LAN adapter

佢都知個wifi易斷

你部機冇lan線頭呀

message

觀戰

次次都好長氣好詳細咁講

究竟可以有幾多野

又電話app

SHADOW FIGURE

零

黃金之太陽啊

漆黑騎士

真。手套Boss

チキ

阿力COOL

御姐版

軍佬

結城晶

MH隻火龍

起格版

課金買歌?

索性加佢入去啦

Xb2仲係乜都冇出過

中文冇配音

中文叫聲會點

睇黎收得好埋

唔係in game coin咋咩

肯定係最尾彩蛋

妙娃妙娃

好彩中文冇配音

繁中
重唔係寶可夢訓練員

係得中文冇

Agger

佢話D 角色會跟語言轉
姐係中文得強國話?

同時睇三條 stream 睇唔清楚

妙蛙種子！

岩呀, 佢用返日文配音就夠, 就算佢有廣東話我都唔想要

屌你神隱

香蕉團

岩岩幾驚佢有

諗多左

labo mii

紙皮

dlc

DLC黎啦

光焰

有dlc

XB2等下啦

買買買

一定唔會有廣東話 一定係蝗語

有pack買啊
皇恩浩蕩啊

paid-DLC

冇得抖

黎喇

有新角

Mii

xb2

皮卡皮卡

唔要MII呀屌你

costume

出rex
Mii

做插件

有插件

屌咩

有REX！！！！！！！！既Mii.....

wtf

WTF

屌

食人花

Spirit 屌

誰得

比棵咁既野都唔比光焰

屌呀花都參戰都冇xb2

出朵花都唔出xb2

愚人節消息咁

屌你老母識左識人花30幾年，原來佢有腳

只做插件仲惹人反感

老任要倒了

係喎 我主點都放咗係腳到

係囉

屌你 又撚豚

等你地以為無特登留到最後先講

蛇叔

what

thanos?

snake

Thanos

咩料

唔係掛

粉紅惡魔救世?

我睇左D乜撚野

卡比
一個救全家

點解揀卡比

粉紅惡魔親生仔

卡比先係主角

背背龍

卡比救世

Sakurai

咁故事mode應該都幾充實

HAL 玩曬啦

卡比

搞到rpg咁

劇場版Trailer

完

仲要有歌詞

有埋主題曲

......

隻雄火

Shantae

任天堂卡比大亂鬥

睇完有D不知所措

Kirby

n64 mini呢

食人花, 屌

Super Smash Bros Ultimate - World of Light -

老任:星之卡比隻GAME做得爛,呢隻GAME就拎佢黎救世界

星之卡比
主創
櫻井政博
岩田聰

Super Smash Bros. - Infinity Wars

屌你老母動森已經要我玩成千個鐘啦
大亂交又呃我幾百個鐘

可以比你插

你肯定幾百個鐘玩得哂?

main channel 70萬左右人睇

個內容已經超級誇張

老任要執喇

等dlc啦

親生仔

光焰 雷克斯

咪有

淨係單機儲插件都幾百粒鐘

呢隻真係抵到爛，唔買真係對唔住自己

【スマブラSP】 灯火の星
由FOX領軍
因為MARIO LINK SAMUS DK都係啞友黎

【スマブラSP】 灯火の星

我覺得首野好好聽

佢仲已經因為整FIGURE太哂時間變左用插圖做Spirit
如果整埋Figure

SBT

再睇多次snake比人射爆先, 好撚好笑

撚任豚
不過DLC應該有掛

撚到咁 應該會有

最後果個星星mode係本身game mode 定係另外加強版比錢野？

屌你老母 老任

game mode

resetera 班友依家點?

故事mode來

得DLC fighter要科水

get 唔到

死左ser啦

I don't feel so good Mr. Sakurai

其實mario係sunshine試過全語音
Marth好似係希羅把聲？

Cls,今次真係淨玩大亂鬥就夠，無game玩都無所謂啦
邊有時課打其他

首歌好有EVA feel

到最後都冇先係終極撚狗

Marth係綠川光
Pit係柯南
其實大亂鬥D角色配音好多大牌野

Resetera死ser

lockon好似配噴火龍

出完game又要搞dlc 又忙一年

咪洗旨意走，隻卡比得200萬隻

KEN 真係echo /clone fighter 第一人
RYU 同KEN 過黎呢邊,出場率都多過自己隻game

咁咪好撚多野玩

DLC fighter+New Stage+Music

係超撚多野玩

以為佢會講埋插件既數量

先pkmon，又smash，今個聖誕唔洗訓

PKMON就算鳩數

我睇完有D唔知wiiu版果隻係咩黎

止まらないガオガエンBB
スマブラ参戦記念

有得聽頭先last 果首歌

+

各位師兄準備執櫃買AMIIBO未?

係咪咩版都有齊日英版首歌

大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
ファイターパス
[順次配信予定のファイターなどをまとめたお得パック]

配信開始日：「1体目セット」〜「5体目セット」を2020年2月末までに順次配信

希望小売価格：2,500円＋税

2020年

Mii Fighters

June 2018: “EVERYONE IS HERE!”
November 2018: “EVERYONE IS DEAD!”

唔好再post rex喇

官網已更新

灯火の星
びかのしほ

ほしのかび
星のカービィ

第一張好型

???

腦洞大開.. 食人花

讀音=另一個調轉

2020

o哂嘴

完全係為咗紀念岩田聰

Twitter Worldwide trends

Kirby
31.1K Tweets

#SmashBrosDirect
16.3K Tweets

スマブラ
70.3K Tweets

Sakurai
33.3K Tweets

#NintendoDirect

Piranha Plant
14.2K Tweets

パックンフラワー
25.2K Tweets

但係上面係ともしびのほし喎

買完RDR2, 訂完仆街芒
係時候訂埋隻smash
心郁郁想買埋個smash個pro手制

現在預載download版可獲雙倍gold coins

多謝

算啦

自己隻game, 你指街霸5?

手制今個月出喇喎

同樣都係肥仔，我覺得而家個ceo肥得好撚柒

食樹皮了

其實你地屌緊最後一隻出得遲定點

SmashU 型男排行榜

Richter > Ken

其實仲有機會
櫻井話趕唔切整fighter所以整住件衫出嚟先
新個5個DLC由0開始整
依家都未決定咩人
如果Rex呼聲大嘅話都有可能參戰

還返呢個雷克斯比我

唔要rex啦
比光焰我就得

我冇諗過5隻要拖一年以上

岩田太靚仔

冇記錯的話for 3ds / wiiu都係咁啫
擠牙膏咁出一年，唔係拖一年先出到5隻喎

出焰然後光做echo

雷克斯就唔使喇，已經出咗

佢一次唔止整人喎
仲有歌仲有地圖都要
拆返開其實唔係得好多時間整一隻人

當年岩田用兩日就幫櫻井整起左大亂鬥系統既基板，等櫻井可以安心開發 自己打完都有d眼濕濕

上次Bayonetta都係投票完先整，
可能今次又有咁嘅campaign都唔奇，
真係由0整，去到一年先最後一隻好正常丫

大亂鬥御三家

話說spirit mode到底收埋左幾多野，應援團又有，好似連girls mode都有

招雙重踢HEA到呢

同以前Figure一樣
只要同角色/老任有關都會放入去
好彩既係PKM唔係逐隻計

其實老任啲直播係咪唔識做宣傳 係咁出動作最hea果招

有冇日/英歌詞同翻譯?

超迷你比卡超

主題曲

日

英

Shantae又係外國叫左好耐
最後只係做Spirit

比錢用同步性格

Smash - 13.6GB

會幫你評IV

好想要個盒,但係又想下載版方便啲

both

桜井 政博@Sora_Sakurai
ちょっと湿っぽい話ですが…
このムービーでリングに乱入するファイターの声は、オーキド博士を演じられていた、石塚運昇さんです｡『スマブラ』用の新録をしていますが、今年8月に亡くなられました。改めて､ご冥福をお祈りします｡

Worldwide trends

#SmashBrosDirect

Kirby
49.3K Tweets

スマブラ
112K Tweets

Sakurai
48.2K Tweets

piranha plant
29.4K Tweets

パックンフラワー
34.5K Tweets

今晚你地就會見到自己D AMIIBO雙眼發紅光

咸左

垃圾公仔無人會買

大亂鬥與岩田聰

屌你老母

屌你老母又係assist

焰係spirit 係咪姐係唔會參戰
係咪姐係冇amiibo

【大亂鬥特別版】燈火之星

太真無人信

Shadow Geno去左邊

3DS隻足球都有

隻pokemon玩唔夠一個月就出
老任想迫死我地

呢隻一定買

今集story mode個大Boss會唔會係“直接”BB
櫻井送我哋去異世界同BB玩

呢隻先係真卡比game

下星期隻卡比銷量會唔會上返

完全留意唔到
呢個應該真係致敬嚟 冇可能真係咁啱仲要係卡比做主角
再加上大亂鬥由櫻井操刀 幾乎肯定係

拆隻story mode出黎已經係一隻完整卡比驚

可能真係最後一隻大亂鬥?

其實ARMS話哂NS其中一隻主打作品，點解無角式參戰

有mii 同Rex一樣

我之前無玩過大亂鬥，
但出到黎效果真係好勁，
marvel vs capcom都無咁震撼，
真心佩服老任

在座各位都係垃圾

好撚癲個story mode

Masuda: ....it’s important to have the younger generation at GAME FREAK take over the development of Pokémon as a series. I do believe this [Pokemon Let's Go] will probably be, in terms of the main Pokémon RPGs, the last time that I work as the director.

好似無咩人買diablo?

冇計 6年前既game
要玩都玩左
會買既都係有愛

Super Smash Bros. Ultimate Direct 11.1.2018 Live Reactions at Nintendo NY

等中文版 無就未必買

我第一次玩呢個系列
只可以用羊皮紙比較（因為都相似）
比羊皮紙流暢，未見明顯既bug
幾好玩，不過無人一齊打就悶啲

連唔連到pc一齊打？
如果無 淨係故事mode好快玩完

Paladins 現已支援體感

我想要卡比獸

任記咁鍾意放反派，咁唔差在放埋沙加老大
我想用大針蜂

有Whatapps group 幾多人連
留意下Facebook d pages

原來發佈Switch嗰下已經暗示緊Smash Ultimate 劇情

都係無toad
雖然食人花都幾正

而家講左blizzcon唔會再講switch版d3

我估佢想講thanos撻手指

P走卡比就係

佢今次story mode make noise好成功

點都估唔到佢有

Mr Sakurai I don't feel so good

小智幫Game賣廣告

隻game n年前， 要玩都玩哂啦

當年卡比動畫版同依家首歌同一個人唱

重要係正常既小智
btw垃圾game無邊有人買

想買但無中文不了

129.3信到十足既Leak比一隻PKM收皮

老任真係好勁，咁多野都只係13.6GB。
分分鐘得果堆3A遊戲三分一容量。

入面仲要有900首歌

Q,點解得卡比避得開所有超追尾Laser?
A,經驗之談

點解冇成步堂既？

之前都有架

想係日本store買dlc 用tap&go過唔過到？

yes

咁牙籤就咪拎出黎講啦

新地圖

話時話隻閃電十一人幾時出？

影都唔見

同宇宙神五五開既比卡超都唔夠打

灯火の星でマスターハンドの大軍見てマルスが1人10体倒せばいけるとか言ってたけどしずえさんとか今まで戦いと無縁の生活送ってたキャラにも10体倒させようとしてるのなかなか鬼畜だと思った

Deltarune同Undertale係唔同世界

Super Smash Bros: Infinity War

終於任爆

所以你睇片見佢擋到頭幾下架，不過之後盾反唔切

又要訓多一百年

特典隻食人花要download 版先有？

大亂鬥個故事開頭咁似龍珠fighter z既

睇黎要買部switch喇

全部都有，不過要用gold coin換
預購download 版只不過係有雙倍金幣

好撚正，cls

實體版: 2019/1/31前拎咗coins就有食人花
啫係買二手game就冇了

仲有一個人冇死到

打算係訂隻實體版又驚少左隻角色

都好正常，多數初回特典都係入code，一樣二手就無

大亂鬥偷跑未

初回特典可以唔入留二手

も〜〜〜まーた任天堂はこうやって魅力的な悪堕ち闇堕ち要素を出して子供達の性癖歪めて行くんだからもう〜〜〜

惡墜女主角系列

咁coin都可以唔拎留二手既

蛇叔最柒

新po

拎黎形容每次大叻既任豚好貼切
射到一地都係

原來錯過咗大亂鬥發佈

上網睇返囉
4X分鐘姐

好鬼得意

隻花咬人好過癮呀

Delayed

動畫都完撚左出緊第二季

真心好q 條片有呀一聲

スマブラSP公式サイトのサウンドの「メインテーマ 命の灯火」の背景の一際明るく輝く星をタップすると歌詞が見れます

中文版幾時出

想買機加Diablo
Diablo有冇得online交易/拍賣/連機？
定係單機game

無左拍賣好賣

online連機要join任記個plan

交易有限制

參戰(插件)

即係要當佢打機game?
Pc一出玩左半年冇玩
而家成日唔係香港 想買部玩下

單機

『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 紹介映像

『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 TVCM 1

『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 TVCM 2

『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 TVCM 3

『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 TVCM 4

好賤又劇透

Yoshi’s Crafted World - Gameplay

>> E3

個靚妹搶鳩廢老D精靈

突然諗到，想問下，孖車8個陣係點處理玩家枝國籍旗 香港旗同台灣旗會點樣？

冇

你上到網都可以同人打架

兩個係到玩,隔離條毒撚好慘

問多小小
我用電話share wifi係咪會連唔到線？
之前睇switch好似有咁嘅問題

要smartone/自由鳥/hkbn(smartone)先連到

Thanks

真係好過17e3好多
有女朋友既同女朋友玩應該會幾開心

C95 光本

（香港）『精靈 Let's Go！卡 ／Let's Go！伊 』CM 1

Let's Go PeeCarChiu
Let's Go E-V

Kir-By! Kir-By! Kir-By! Kir-By! Kir-By!

做咩唔讀伊布

Lm等睇公海個大亂鬥post最終又係變做無game玩

第一版已經有個經常出現既任黑話睇玩法唔洗玩

廣告又懶親民用廣東話LINE
入到GAME又變哂台灣字台灣名
食屎啦任天堂(台灣)

而家老任搞到我個仔 以為 丘字 讀 超 音

老任做乜特登分開香港廣告同台灣廣告，直接用台灣廣告咪得囉
最好摺埋精靈寶可夢 香港嘅page同改埋Nintendo HK做Nintendo TW，得我地死得心服口服，唔志在我地呢班香港玩家

至弊佢係摺左Nintendo TW

留hk都係為左大陸市場姐

得個名啫，人地請人都係請台灣人，唔要你班港燦

fortnite係咪用到體感了？

之前有登廣告請人既
但有冇香港人IN就唔知

係

正，可以玩了

頭先開左部SWITCH
諗住入EHSOP 睇下有咩新GAME 買
跟住佢叫我更新
更新完就開唔到

上黎問完就開得返

咁就要多d上黎啦

返工都少左好多時間開機

大亂鬥 而家先訂會唔會遲？
定係等現貨算？

香港訂game=伏

現貨啦，自家大game貨量一定夠
只要忍手唔好頭兩日買應該都可以合理價錢買到

老任game一定大把貨
鍾意偷跑又好，格下價又好
總之實好過訂，唔使限住自己

都係既
反正買左都未必即時有時間玩

第一次玩diablo
一開波試下個amiibo有乜用
出左隻金色野 劈我兩下就死左 乜料..

The leaks are real

請問Diablo3美版 可唔可以用日服Backup Save ?

話說尋晚樹屋有冇傳說中既小智蛙睇

打唔贏冠軍嘅垃圾有乜好睇

啱撚晒位

Source

無人傾DIABLO?

有whatsapp group

Deal Alert: Destiny 2, PC, free, 18號deadline

日本ESHOP
龍波XV2 同fighter Z都有特價

Mario’s namesake, Mario Segale, has passed away

大把貨啦， 洗鬼訂

EiF@EiFSoccer

And the leaks don’t stop there. Der Spiegel is planning multiple videos and articles with 15 other news outlets. One story even has positive doping tests on a MULTIPLE champions league winner. This is about to be INSANE
笑話一則

講緊邊個

肯定唔係豬腦

請問 2K Playgrounds 2 有無出實體?

海綿寶寶賽車係咪任天堂授權左啲野？無論彈跳同攻擊都同馬車一樣既

switch online家庭plan 一人仆街全家攬炒呢個講法邊到嚟？

幾時有得玩大亂鬥呀

桜井 政博

この後Nintendo Liveで、スマブラ大会決勝戦の解説をします。その直後、ひとり用モードの一部をご紹介します。
ダイレクトを楽しめる方なら、きっと見応えあると思います！

12月7

Nintendo Live 2018 東京大会 DAY1 メインステージ

係喎
DLC 五個人咁卡比未都會多五個樣？

整5件mii dlc比你嘆

多唔多人買左d3

還有大家

卡比真係親生得好緊要,你有幾多隻角佢就有幾多個型態
要用幾多時間整卡比一隻角色

岩田聰+櫻井已經足夠理由啦

今次仲有百變怪加入
工作量又要加大

玩diablo3 拇指痛

頂！㩒實原來有連射

Red dead redemption 2係咪出咗？玩評如何

PS4無4K
玩法悶過GTA

好兩極
如果你投入到個世界既話好正
有D人唔鍾意佢太真實
不過操作上真係有改進空間

感覺等online mode先真正見真章

即係唔可以見人就殺？

太真實即係點？
由mh開始都冇玩過部機

rdr2

差啲以為入錯PO

switch 8號有youtube dl

ps4 啲game 唔知點解下下用幾廿gb 碟
pc 版都係得一半容量

老任啲壓縮不嬲出名痴線

可能同一日大叻

騎緊既馬死左唔會返生，氣溫影響hp，唔定時沖涼會比人疏離，頭髮同鬚真係會生長，好似係

咁twitch 同Netflix 都指日可待
部ps4 開完機要load 一陣先入到

我都想知

好難想像如果老任用左壓縮技術都要成四五十GB既話，隻GAME會係點

有好過冇
但睇片都係用返電腦
ps4個youtube twitch netflix都唔會用

個中獎者個名
我懷疑個抽獎內定的

終於有

switch 都冇4k
好玩過india switch game先

上少D支那網喇
睇得多真係壞腦

呢個xbox個微博抽獎活動嚟架
見有人用舊android 手機cap呢張圖好矇
我先特登dl個app cap張高清版

今次唱歌條友係當年唱卡比動畫條女
但佢當年就只係唱過卡比首歌就再冇活動
到底櫻井點搵得返佢出黎唱

睇有冇心做啫
正常 developer 點會特登行多咁多步去壓縮啲嘢
啲 code 寫完出嚟唔炒都要偷笑啦 邊理得你要買幾多隻 SSD 嚟裝啲 game

傳緊咋? 好似未證實

有冇巴打玩左diablo 3？順唔順？操作o唔ok？

同埋係唔係所有版本都有中文

中國人

冇中文

冇中文 中文比網易獨佔左使用權

把聲一樣應該都唔會錯
英文都係同一個人唱

ALL ALTERNATE CHARACTER SKINS/COLORS - Super Smash Bros. Ultimate

冇殺意龍Skin但有暴力Ken Skin

其實卡比人氣好高
好似幾個月前有咩任天堂IP人氣投票
卡比第一

Nia都係mii costume

有冇巴打知邊度仲有得訂比卡超Switch主機set?
Thanks!

黃金狗源
信和熱奶

可惜壓唔到gta

switch 個閪畫面玩gta vc sa 支那town都ok既

r星大佬再容唔下有作品蝕錢了
就算gta online果邊夠晒營利可以補返

可惜今年3月隻新星同盟出到咁垃圾

咁遲
去大形電器鋪問下

卡比由3ds開始已經變撚左呃錢短線驚
係估唔到新星仲咁變本加厲

兩個痴線佬係度傾計

有冇玩過㗎你 3ds卡比都叫炒短線呃錢？

琴日去旺角有經過百老匯問過
好次38XX SET

一係痴線，一個弱智，傾得埋唔出奇

唔使理佢，條友不嬲無腦又講唔聽，你屌多佢幾下仲會覺得你蝦佢

大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL 実演プレイ映像

又唔訓

何以見得

櫻井：你班仆街仔比我抖下得唔得

有得唔計受傷率計hp

Now: 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL プレミアムファイト 東京大会 一般部門(決勝ステージ進出者決定戦)

開返3DS大亂鬥來睇
尋日都仲有58場比賽

哇貴到 唔好去搶

追左post 點解要係呢個post問rdr2咩評價 仲要有人答佢

如果係正經討論我諗你係到問咩都有人答你

而且呢到嘅人多數有ps4同ns
只有你以為真係玩一個平台

利申:有xboxonex

D3會有繁中

問溝女問搵工都會有人答

屌我都岩岩見到
可以買啦

唔洗你講我都知呢度大把兩邊玩，
我自己都廢事比D撚人抽秤先避免係度問SWITCH冇既野

歪串邊到地方都有嫁啦
雖然我覺得任天堂相關嘅係同一個POST傾
其他野就留翻其他POST講好d

但係從來無人成功討論完又溝到女

得個樣變冇超大水手裏劍

有繁中可以考慮買

點解唔答得

變埋金色咪又係輸

有變過咩
我記得打完呢幕獅子頭就出黎喎

新Amiibo 食人花暫時最好賣

想問下 Pokémon future and past 係唔係11月出
想為左佢出部機

fake game
11月16有隻Pokemon Let's Go, mix埋PokemonGo個捉精靈系統同初代

傳統玩法正傳Pokemon2019年會出

咁下年先買嚕
唔該哂巴打

單機Mode會因為返各自角色有自己既路線
即係唔似以前咁有D關大家打既野都係一樣
阿龍條線行HP制同終點

仲要每個角色都有差異性真係做死個團隊

唔聽個個係你班任豚

12月31號網聚
1.大肥菊
2.bear
3.安心魚
4.毒到出煙
5.
6.
7.

講痴線弱智同任豚不相伯仲啦，冇game 玩既廢機都吹捧

鬼叫switch 部廢機冇高質素game比人討論咩

31 我留喺屋企訓算

幾件傻鳩毒撚約埋一齊玩on9 game

有人叫你咩

switch d廢game 咪冇心做，例子有卡比新星同盟

冇執柒記得通知我，我唔係成日入黎睇

恰皮快樂牙

最正game boy個隻

英雄不再都有中文

唔理真定假

^Final game 未有食人花所以

Diablo III 會唔會出中文版？

^

有中文真係買

Fan made

食人花都未正式出

關我鳩事

where

睇下幾多人先知邊

XX冇中文版
GU先有中文
内容一樣但分ser

香港有玩芒亨多數爆晒xx
但宜家玩有一大堆鬼佬陪你
好多野打 内容多world好多
畫質當然唔及world

未玩過其實可以一戰
玩落停唔到手

Mhxx = 歷代炒埋一碟
一次過玩晒咁多集 都幾抵

你都唔駛俾錢 抵唔抵又點

not full ver:

乜都試過哂都用唔到FD個家庭裝黎ONLINE
垃圾任記

係咪邊part出錯，個個都得但你唔得？

唔得咪唔得 我都唔得啦
因為我未比錢

我都唔知邊PART出錯 其他FD都有係我一個無

中文係要dlc咁定出過隻？

更新黎

叫你啲fd幫你由頭整一次，佢地得你唔得即係有步驟錯，咁由佢地搞咪可以排除個問題

我已經由頭入多次家庭 但都係用唔到

出面即刻無晒貨

ERROR CODE?

想睇大隻菊用3ds 枝筆逐個篤班任豬菊花

無呀 佢一直當我無開會員咁直接叫我去買

你有冇用錯 account 或者 email 咁?

CHECK左 EXEAT7LY係果個
係咪只要條友買左家庭裝 佢SD個EMAIL黎之後我CONFIRM入家庭就已經可以用到 定有其他野要禁

會唔會係因為港服?

用碌鳩仲好啦

Email條link click入去係咪真係你嗰個nintendo account
唔係要logout左先

任豬有褔了

個盒柒到

係呀 我仲特登用佢機入面顯示個QR CODE再上多次CONFIRM
諗住今日打去問下

入面呢
淨係比人丁個盒
等緊新機新驚新特別版

試一次用無痕模式搞

百記都賣$2880

邊隻？

Bayonetta 3搵佢唱或者拍trailer

Misonin
速報....
首批皮卡丘和伊布特別版主機供應數量緊張!!!
有興趣預訂的話,請儘快到本店預訂...
預定成功即可成為首批misonin club 會員!!!
及有機會獲得預訂特典一個!!

已經吹定風炒機

垃圾驚，送都要考慮下玩唔玩

限定版，貴過定價是常識吧

A man loves a quadruple threat
Did the party room just see that?

港任？
戶港區無 online 服務

我上開日STORE 應該係日黎架喎

你打去日本問？

打算打去維修中心

港任答到你就唔會連online service都未有

仆街了

再試switch開多個profile login 你個ac.

草

今晚返去試下

卡比拍手個樣真心鄧人開心
唔似其他人西面拍手

我一開頭咪講左

想問Mario party點睇轉中文?
唔識睇英文介面

轉部機做中文地區

部機語言轉「繁體中文/English」

有陣翻版味

用另一個方法試好似方便啲

1. 驚 browser login左另一個ac
方法: 用無痕模式搞一次join家庭plan

2. Test Switch係咪 login左另一個ac
方法: 改ac密碼 再去switch 開eShop 應該會叫你再login

大亂鬥world of light果段片加埋成差唔多9m views

吹大左
到時鬼佬又話boring

中文字呀嘛

鬼佬個個都知大亂鬥玩咩架啦
反而香港知名度無咁高好多人唔識
到時個個睇完trailer就買既一定大把屌鬼

隻比卡超D退地

咩叫退地

戰場女武神switch有無十周年版？

唔完全關事
佢今代全部宣傳物料都極「懷舊」

預期反應
屌.. 又話七十幾個角色
得8 個... 又逐個unlock ... 垃圾

小弟已經儲定錢買依部機

不過大亂鬥難精就真既

求其撳幾粒掣就掟到人落街.....
亳無技術可言.....垃圾...

畫面唔真實 故事冇深度 小朋友先玩

達哥玩switch版starlink

唔想撈了

Super Smash Bros Ultimate Direct in 1 Minute and 53 Seconds

Ub marketing搵達哥？但會唔會太遲啊

成班fd去party room
全部未玩過smash都high到爆
亂撳都正

push

Making the Grinch Leak

(parody)

佢老味唔係同Sony有合約唔撚可以玩老任架咩

之前玩overcook 都冇事

overcook佢無用返ps4玩？

哇正，玩玩下想睇都方便

想買隻Diablo送比人都無哂

公司名咁熟面口好似蝗國公司

係支那公司

官方早兩日公布中文會遲d更新返

係 果邊暴雪同佢合作 仲出隻手機版 比萬人圍屌 好好笑
結果最新消息會出正體中文語言包更新
因為暴雪得正體版權但冇殘體

原來任豚知醜

成班毒撚

廢機既game會比較少舖頭返貨

你都on撚9話大亂鬥香港知名度冇咁高
你老母就知名度高

廢機出廢game

唔買呢隻都冇乜其他game玩，唔通買新星同盟咩

三千蚊都要儲死咗佢啦

有入比我地仲關心呢部所謂既廢機
無時無刻都出現 真fans

佢呢啲廢人係咁上下

明明喺度撳制咁無聊嘅嘢我都打三日
打唔贏act 2 最尾大佬lord of lies
順勢棄game
費時上癮

真係惡

冇乜技術
係咁撳
係咁清兵
但係會超級上癮
封game

仲有一個月先有大亂鬥

Btw 㩒實攻擊有連射

邊會
最多凌晨12點正畀你download
鋪頭未開門 算唔算
係咪買呢隻game買埋個波啦

買呢隻game買埋個波

好期待玩pokemon 等左好多年高畫質既pokemon

呢隻係非Hardcore
切忌期望太高

預先下載=preload
唔係down完即刻有得玩,係比你down定先,夠鐘就解鎖玩得

買實體/二手重好，玩完中伏可以放返出去，特別係switch d game

we're thrilled to announce that Rabbid Peach is joining #SuperSmashBrosUltimate as a Spirit on December 7th!

fm19 touch 係咪未有消息？

即刻搵返當年咸濕版J下

Give the Gift of New Nintendo 2DS XL this Holiday!

No more heroes 18/01出
查看 @NintendoUK 的推文：

高畫質

高過3ds

之前講過，試入大亂鬥的dl card code失敗
剛剛再試，終於成功入到code，仲直接開始download
應該係要佢開放預購先可以用佢D download card

同MARIO U 相差1星期都幾唔落觀

有乜分別 都係0000點有得玩，最多遲十幾分鐘

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月7日發售的明星大亂鬥主機。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

有中文

SANS

屌,咁玩Poke拳都得啦高畫質

你既意思係12點先可以download，事實唔需要
而且人地問係咪preload黎，我答係咪岩囉

我個意思 係買埋pokeball實體玩。。。。。。

用pokeball 動作都係

傳8號大叻

但係switch冇multitask..

Virtuos has “some exciting high-profile Switch games coming out very soon”
會係咩game呢
Switch版 Dark souls, LA noire同Starlink都係Virtuos負責

岩啦，youtube app又係8號
到時direct又係you can dl it now

肯定冇

皮卡不了

為紀念發售，官方將於 11 月 16 日至 18 日在台北三創生活園區舉行《精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘》《精靈寶可夢 Let's Go！伊布》的試玩活動。

在 18 日，《精靈寶可夢 Let’s Go！皮卡丘 / Let’s Go！伊布》的遊戲總監兼株式會社 GAME FREAK 董事的増田順一也會來到現場，還可以與皮卡丘和伊布相見。

係咪因為我太耐無入呢個POST 尊機重道咁講野

一直是一個入=尊機重道

真.尊機係
一直是一個入

OK

11月19日公佈機戰新作

又公開處刑

一直是一個入=一直是一個人

一直是一個入同一個人都係同一個人

一直是一個入同一直是一個人都係同一個人

點解成40歲都咁on9
唔講以為係小學生

隔住個moon話自己係火星人都得啦，理佢做乜，由佢單機咪算

x omega登錄switch

有冇上次leak個陣容
到時拎返出黎bin c

係咪死左陣SER

機戰肯定又冇switch份

廢中係咁

YouTube當核彈

係pokemon出黎之前只好玩呢隻
有冇人玩過舊版 感覺如何 個人都幾鍾意回合制
見啲人話係ff版pokemon所以買左

PC版 玩到第三章頂唔住 可能唔係咁岩
覺得個劇情有小小智障 唔係幾頂得順

又有live睇？
幾時？

19號
系列最新情報生方送

等睇switch冇份

等比入生串

今晚7點，DQ Monster發佈會
Btw,ios 仲係用唔到app

用到啊

正式宣佈棄3DS

Unreal 4 engine,
日本PS4獨佔，歐美包埋xbox

是旦啦
仲用3DS真係反人類

正式宣佈永久脫任

加入ps家族獨佔
即變神ip日日貼上黎

人地以前係真係有出過PS

DQM1&2神作黎

90年代-2000年代初真係日系全盛期

大部份中型遊戲都係用心製作
即使只識小小日文都可以比音樂同遊戲啲環境同氣氛吸引到 ，唔似依加啲速食手機驚
se啲垃圾手機驚可以出完又死死完又出
pokemon Bw同hgss都係系列既頂端
打後都有種爛尾既感覺
以前啲機戰又係好正 A R D J W og12同alpha123
特登買ps1同ps2都係為左機戰
明明2og既進步好大 但過左果一步之後就收哂皮
傳說系列又係tov之後就收哂皮 toz
依加連暴雪呢啲外國廠都開始亂黎

想請問下Switch rockman 11 依加大概幾錢？
特典又大概貴幾多？

好似話Etika比人捉左入青山

有冇今晚發佈會既LINK ?

麻麻地，可能人大左無咁鍾意玩重重覆覆既回合制

佢又有返channel 喎

老任請人整zelda新作地型lm

出返黎啦 入左幾日之嘛
任豚黎講佢真係好正

又要等三五七年

正呀
今次有左botw個引撃
應該快d啦
不過可能都要轉新機玩

唔會啦，之前講左switch周期起碼5年以上
我諗switch後期應該玩到
但中間會唔會有hd mastered舊作/用botw引擎重製
同埋2d zelda

Fuck

我次次都睇，好撚正

我係替佢啲鄰居慘

31日

等357年有隻神作玩

好過等暴雪357年俾隻垃圾電話game

張128g sd卡爆哂 刪左好幾隻game
諗住換512g

目前得呢張 有冇人用過呢個牌子

好玩過手機game嘅野出現了

原本條Tweet好快DEL左喇未知真假

訂左個比卡超波會唔會太傻，好似好廢咁

會唔會無game，齋慶祝

會

好似講到明有將來展望

又識叫又識震，抵玩呀

FGO依家先黎出5星種火

屌你係度飲香檳

伏味濃

慣左睇direct直接了當，次次睇呢d生放送都覺好哂時間

発表マダー

肯講未
Btw,女女唔錯

係度講歷史

fgo開始玩到悶

dq11對兄妹

啲彈幕係咁出switch 88888 仲唔係冇switch份

搞左咁耐

睇到訓著

我而家真係反而喜歡大叻多D..........其他廠發佈會D吹水多到呢

好似

咩黎？

手機

咁人地講明20週年紀念放送又唔係新作發佈會
咁都有得J

GG 11/7

講到明唔係手遊，唔係重制，係全新作

Dragon quest monsters

一隻新作
新作唔講平台
一隻手機驚
手機驚聽日有得玩

永續3DS

佢唔講明係家用機，好明顯係3ds

よゐこのスマブラで大乱闘生活 [Nintendo Live 2018]

よゐこのスプラトゥーンでヌリヌリ生活 [Nintendo Live 2018]

よゐこのARMSでのびーる生活 [Nintendo Live 2018]

よゐこのマリオテニスでかけひき生活 [Nintendo Live 2018]

求下任記重製啦
玩唔番舊驚
同埋期待新種機

電腦DL左DIABLO落黎玩 幾正 想佢快D出中文

任豚聚又執柒左

有得送前列腺高潮都唔嚟

Super Smash Bros. Ultimate ANALYSIS - World of Light Reveal Trailer (Secrets & Hidden Details)

我就覺得幾好玩既 係一隻有心機整既game
如果本身都有玩開ff 有d位應該會覺得好正添
不過switch無獎盃個d 所以打爆個故事應該就放得

奬杯呢d虛名，有乜用？
好似可以換錢？

好明顯939個on9仔係索狗嚟

咁個個打機目標想要既都唔同既又

買得switch 目標都係對住部冇乜game 玩既機打飛機

但個目標係人地定比你

完成到咪有成就感，當係個task咁
利申我無理過，所以我只係估佢地

Tamaeevee

咁樣要去到點樣先叫玩完一隻遊戲

有時候冇獎盃真係少啲動力去收集/鑽研某個系統

唔覺
好多時D杯都係叫你殺/執某D野到一定數量
有挑戰D既就最高難度ALL CLEAR/指定關指定時間內打指定野
一係就係D正常攻略都解到既隱藏條件

好多都係有冇杯都會做既野黎

桜井 政博@Sora_Sakurai

Super Smash Bros. Ultimate’s DLC line-up is now complete. This time the selection was made entirely by Nintendo. I decide if we can create a fighter based on their selection, then come up with the plan.

焰

冇投票

Splatoon 2 Ver 4. 2已出

新武器，三跑新場

正路應該會有既

This time the selection was made entirely by Nintendo

點樣正路會有

點解任記決定就會冇
xb2係xb系列最好賣果隻
又係switch上面既新作，版權又易搞

做左貼紙

反而呢隻有機

ファミリーコンピュータ Nintendo Switch Online 追加タイトル [2018年11月]

你都onL9返去打ps4啦死索狗

洗撚理條索狗咩杯佢老豆個飛機杯

得幾隻垃圾

其實真係有諗過老任咁大力推undertale, 會唔會有sans
可以吸埋堆indies fans, 再確立switch indies平台既地位
依家疊埋心水等光焰都好, 雖然個人鍾意羅拉個組合多d

新手switch 用家報到
1. 請問一下，我想開個加拿大acc 買overcooked 2，買左之後其它非加拿大account 玩唔玩到？
2. 有無網站可以睇晒唔同地區eshop 的game 價格？
3. 想買個pro 手掣玩dark soul，有無第三方廠手掣推薦？
唔該晒

其實如果SWITCH真係搶到獨立驚平台黎做都好,上網睇好多文章STEAM呢幾年愈來愈仆街

唔好買第三方啦
btw上網有隻轉插可以買黎用ps/xbox手制
我自己有插住個360

冇可能
Steam接觸到既層面太廣點計都唔會唔上Steam

冇所謂 , 不過最好入whatapps group

大波羅唔係自己有post咩
不過呢個post正經既講咩都無所謂啦

唔好咁緊張啦分咩化
你約戰唔通係度約咩

等緊warframe

多謝樓上解答。
另外，請問大家玩漆彈會唔會off 左個體感控制？琴晚滿心期待呢隻game，但體感控制覺得太煩，攪到無心機玩

Splatoon 體感先係重點
我慣左joy con分開左右拎，玩熟左咁樣好正
搞到宜家平時打機joy con都係分開拎，舒服好多

新手就強烈建議用體感, 反正你初玩用唔用體感都係咁, 不如襯新手時期早D適認左佢, 好快就上手

適應左體感你會發現新世界
原來手制玩射擊game都咁好控

都係ge，玩新機種就要學下新玩法，做人唔好太守舊

轉身轉視角正到痴線
搞到我覺得玩咩槍擊都應該有體感
雖然除左splatoon我咩槍game都唔玩

任天堂咪重多

129.3開新PO未

大大碟冷飯

「ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて」，全世界の出荷とDL版販売本数が400万本を突破。DL版が対象の「感謝セール」を11月16日に開始

然而Switch版仲未有聲氣

不如死死地氣話開發終止算啦
屌撚你出得黎都可能有XII仲講XI?

在做了

任天堂都係

屈dee係咪唔知dq11s??
Dq10到11隔左5年，dq11s正路2019就有

梗係唔off